<resources>
    <string name="app_name">ShareDoc</string>
    <string name="kakao_app_key">{KAKAO APP KEY 입력}</string>
    <string name="kakao_scheme">{KAKAO SCHEME 입력}</string>
    <string name="kakaolink_host">kakaolink</string>
    <string name="이용약관">서비스 이용약관 목록\n
제 1 장 총 칙\n
제1조 (목적)\n이 이용약관(이하 \'약관\')은 ShareDoc(이하 \'회사\')와 이용 고객(이하 \'회원\')간에 회사가 제공하는 ShareDoc 서비스(이하 \'서비스\')의 가입조건 및 이용에 관한 제반 사항과 기타 필요한 사항을 규정함을 목적으로 합니다.\n
제2조 (이용약관의 효력 및 변경)\n1. 이 약관은 서비스를 이용하고 하는 모든 회원에 대하여 그 효력을 발생합니다.\n
2. 이 약관은 ShareDoc 앱 사이트에 공시됨으로써 효력이 발생되고, 합리적인 사유가 발생할 경우 회사는 관계법령에 위배되지 않는 범위에서 이 약관을 변경할 수 있습니다.\n
3. 개정약관도 ShareDoc 앱 사이트에 온라인으로 공시됨으로써 효력이 발생됩니다. 회사는 약관을 변경할 경우 지체 없이 이를 공시하여야 하고, 회원의 권리나 의무 등에 관한 중요사항을 개정할 경우에는 사전에 공시하여야 합니다.\n
4. 이 약관에 동의하는 것은 정기적으로 ShareDoc 앱 사이트를 방문하여 약관의 변경사항을 확인하는 것에 동의함을 의미합니다. 변경된 약관을 알지 못해 발생하는 이용자의 피해는 회사에서 책임지지 않습니다.\n
5. 약관에 동의하지 않는 회원은 탈퇴(해지)를 요청할 수 있으며, 약관의 효력이 발생된 날로부터 7일 이후까지 거부의사를 표시하지 아니하고 서비스를 계속 사용할 경우는 약관에 동의한 것으로 간주됩니다.\n

제3조 (약관과 기타 준칙)\n
1. 이 약관은 회사가 제공하는 개별서비스에 관한 이용안내(이하 서비스별 안내라 함)와 함께 적용됩니다.\n
2. 이 약관에 명시되지 아니한 사항은 관계법령 및 서비스별 안내의 취지에 의합니다.\n

제4조 (용어 정의)\n
1.  이용고객이라 함은 회원제서비스를 이용하는 이용자를 말합니다.\n
2. \'이용계약\'이라 함은 서비스 이용과 관련하여 회사와 이용고객 간에 체결 하는 계약을 말합니다.\n
3. \'이용자번호(ID)\'라 함은 이용고객의 식별과 이용고객의 서비스 이용을 위하여 이용고객이 선정하고 회사가 부여하는 문자와 숫자의 조합을 말합니다.\n
4. \'비밀번호\'라 함은 이용고객이 부여 받은 이용자번호와 일치된 이용고객 임을 확인하고 이용고객의 권익보호를 위하여 이용고객이 선정한 문자와 숫자의 조합을 말합니다.\n
5. \'해지\'라 함은 회사 또는 회원이 이용계약을 해약하는 것을 말합니다.\n
제2장 이용계약 체결\n

제5조 (이용 계약의 성립)\n
1. 이용계약은 이용고객의 본 약관에 대한 동의와 이용신청에 대하여 회사가 이용승낙을 함으로써 성립합니다.\n
2. 본 이용약관에 대한 동의는 이용신청 시 해당 ShareDoc 앱 의 ‘약관동의’ 버튼을 누름으로써 성립합니다.\n

제6조 (서비스 이용 신청)\n
1. 회원으로 가입하여 본 서비스를 이용하고자 하는 자는 회사에서 요청하는 제반 정보(이름, 연락처 등)를 제공하여야 합니다.\n
2. 회원가입은 반드시 실명으로만 가입할 수 있으며, 회사는 실명확인에 필요한 조치를 할 수 있습니다.\n
3. 타인의 명의(이름 및 주민등록번호)를 도용하여 이용신청 한 회원은 관계법령에 따라 처벌을 받을 수 있습니다.\n
4. 회사는 본 서비스를 이용하는 회원을 등급별로 구분하고 이용시간, 이용회수, 서비스 메뉴 등을 세분하여 이용에 차등을 둘 수 있습니다.\n

제7조 (서비스의 제공 및 변경)\n
1. 회사는 회원에게 아래와 같은 서비스를 제공합니다.\n
문서공유 서비스\n
문서판매 서비스\n
채팅 서비스\n
2. 회사는 변경될 서비스의 내용 및 제공일자를 ShareDoc 앱 NewPost "개발자공지"를 통해 공지하고 서비스를 변경하여 제공할 수 있습니다.\n

제8조 (개인정보의 보호 및 사용)\n
1. 회사는 고객의 개인정보를 보호하고 존중합니다.\n
2. 회사는 이용신청 시 고객이 제공하는 정보, 각종 이벤트 참가를 위하여 고객이 제공하는 정보, 기타 서비스 이용 과정에서 수집되는 정보 등을 통해 고객에 관한 정보를 수집하며, 수집된 고객의 정보는 본 이용계약의 이행과 본 이용계약상의 서비스 제공을 위한 목적으로 사용됩니다.\n
3. 회사는 서비스 제공과 관련하여 취득한 고객의 신상정보를 본인의 승낙 없이 제3자에게 누설할 수 없습니다. 다만, 다음의 각 호의 경우에는 그러하지 아니합니다.\n
서비스의 제공에 따른 요금 정산을 위하여 필요한 경우\n
통계작성, 학술연구 또는 시장조사를 위하여 필요한 경우로서 특정 개인을 알아볼 수 없는 형태로 가공하여 제공하는 경우\n
관계 법령에 의하여 수사상 목적으로 정해진 절차와 방법에 따라 관계기관의 요구가 있는 경우\n
다른 법률에 특별한 규정이 있는 경우\n
방송통신심의위원회가 관계법령에 의하여 요청 경우\n
회원에게 보다 전문적이고 다양한 서비스를 제공하기 위한 경우\n
4. 회사는 회원에게 제3항의 전문적이고 다양한 서비스를 제공하기 위해 자체적으로 TM을 하거나, 외부전문 사업자와 제휴하여 공동으로 서비스(TM, SMS, 메일 등 광고성 정보 발송)를 제공할 수 있습니다.\n
전문적인 지식, 경험과 상담이 요구되는 서비스의 경우 회원의 동의를 받아 외부전문사업자와 공동으로 서비스를 제공하며 이때 해당전문사업자의 상호와 공유목적, 공유 정보를 명시합니다.\n
외부전문사업자와의 공동서비스를 제공함에 있어 회원의 성명, 연락처 등 공동서비스에 필요한 최소한의 정보가 공유될 수 있고, 공유되는 정보는 아래 각호와 같이 엄격히 보호 관리됩니다.\n
① 공유되는 정보는 해당 전문서비스 이외 어떠한 다른 용도로도 사용 되지 않습니다.\n
② 서비스 제공 과정에서 해당 전문서비스에 대해 회원이 동의의사를 밝히지 않거나 사전에 거부의사를 밝힐 경우 최소한의 정보도 전문 사업자와 공유하지 않습니다.\n
5. 제4항의 개인정보 이용에 관한 회원의 동의는 본 약관에 동의하는 것으로 갈음할 수 있습니다.\n
6. 회원은 언제든 원할 경우 회사에 제공한 개인정보의 수집과 이용에 관한 동의를 철회할 수 있고, 위 동의의 철회는 해지 신청을 하는 것으로 이루어 집니다.\n
7. 개인정보보호와 관련된 보다 자세한 사항은 개인정보취급방침을 참조하시기 바랍니다.  개인정보취급방침\n </string>
</resources>
